做咩仲唔訓？

一點十七分

唔瞓咪唔瞓

就瞓喇...

射埋就瞓

早抖

你個名

Nite

無錢生活等於每分鐘食屎

未訓得著
早抖各位

睇美股

上連登

掛住緊佢

Same

樓主個名

食嘢+聽歌

咩

有人掛

發達未

仲早

Seenjai，今日有咩搞

屎都冇得食

今日工作啊聽日又要早起

日日hea緊等開學

咁你做咩唔訓

Sleep is for the weak

幾時出糧

學生哥

唉好似識唔到女啦 點算

我都覺 愈黎愈唔想用咁多時間訓覺 不過有時訓到自然醒係必須的！

開學會有

就畢業啦

廢青大把時間訓

吃什麼

有得訓就珍惜 返左長工就會成日想訓

7號剛出都洗曬 返得好少

幾時脫離現況

咪又係佢

等你養我喎

想搵份工都難呀依家

我都想脫貧

耐到我都唔記得

目標十年後

嫁個有錢人

你喺女有得嫁
我唔得呀